# Gravar Compras no Cache

> ## Caso de sucesso
1. Sistema executa o comando `Salvar Compras`
2. Sistema cria uma data para ser armazenado no Cache
3. Sistema limpa dados do Cache atual
4. Sistema grava os dados no Cache
5. Sistema não retorna nenhum erro

> ## Exceção - Erro ao apagar dados do Cache
1. Sistema retorna erro

> ## Exceção - Erro ao gravar dados do Cache
1. Sistema retorna erro
